有無人做錯或者做漏，或者做咗啲尻嘢嗰陣時

一定係講屌，然後後面一定係接仆街兩隻字

屌！仆街.....比你講中左